名古屋車站至下呂溫泉，大家揀搭JR / 巴士/其他?

剩係入去二日一夜
應該唔會買5 日pass

溫泉旅館有穿梭巴

利申上次搭到嘔

2個半鐘到唔到度
如果走果日去中部機場 唔知架車到唔到 sosad